物流狗入黎分享下其實支那係咪玩撚完了

前幾個月支那好多都係運口罩呼吸機去其他國家
唔撚知點解支那D單少左勁多
而家有都係運溫度計
美國水直頭仆撚哂街
有同行做主力美國水直頭成間公司CUT走一半人
明明佢個rates已經無前幾個月咁高點解仲會咁樣
係咪全球經濟大衰退要黎料

有鮑威爾 驚閪

經濟大衰退（只有支那）
年頭接既支那PROJECT而家都凍撚過水

寧要核子不要褲子
經濟大蕭條都要立國安法

唔知物流嘅野，但我親戚間廠三月走完最後一單玩具去美國後
到依家都無單開工

重有我朋友間電子廠，以前做開三班輪24小時開工
依家取消左一班，而出貨重未到上年一半

睇邊行，但做廠基本勁差

而家收到D支那單全部都係運醫療野

支那死唔死我唔知
物流玩完就梗㗎啦
隔離有個四、五張嘢嘅新入嚟
話以前喺貨櫃碼頭寫字樓個部門喺年頭成個解散咗

美國水而家都食撚哂屎咁款
全世界真係圍攻支那個日物流一定仆街
而家香港行行都死撚哂我想知物流金融死埋仲有邊行生存到
（唔計狗）

口罩方面呢我就唔知
但係以我做緊嗰間公司為例
以前一隻櫃既貨普遍都係中國製造落嚟香港拆完再運返上大陸同派貨比世界各地
但係而家已經冇中國製造大多數都係越南印尼之類
後者中國要貨量大概係得返以前10%

利申 奢侈品

係咪講緊我...雖然我無四、五張嘢
1月quit咗想轉行... 但係話咁易咩 咪又係死死地氣做番𠵱行

我公司不嬲生意好差 所以影響唔算好大

但美國d air booking 真係消失哂，好多都轉走船

但船係深圳負責

支那轉咗行 改變地攤夜市經濟

美國水直頭無撚哂
以前仲有幾單去DFW 而家無埋

唔知